屌你有電未阿？

琴日中午到e 家都仲未有電

利伸 上水村屋

幾個尿袋都用得7788

上水啲村屋佬成日反對人掘地做工程，今次抵死啦

果班死廢老覺得阻住佢地出去飲茶

我見有人掘地做工程不知幾開心 咁係代表條村愈黎愈完善

班傻鳩個腦裝屎

返工叉電啦

唔洗返阿

班廢老要收陀地先俾人開工
下下都十幾二十萬
人地索性唔起